點睇拜登一贏左就有疫苗

拜登好野
拯救地球

中美一家親，疫苗開心share

個個都話biden贏都話未正式call佢贏

時勢做英雄
侵侵都係時不與我